單車和坦克更配

內地共享單車營銷活動騎「坦克」急煞停 民眾不同方式悼念以示毋忘六四
內地共享單車營銷活動 騎「坦克」急煞停
民眾不同方式悼念 以示毋忘六四

【本報訊】六四28周年之際，中共當局竭盡手段防國民悼念，但適得其反，民眾以各種方式追悼。北京「小藍共享單車」搞營銷活動，取名「單車和坦克更配」，規定用家在6月3及4日只要找到該公司貼有小坦克圖案的單車，騎行兩次即免費，並可參加抽獎，而有關單車主要擺放在天安門廣場周圍。網民激讚該公司勇敢，但活動昨已緊急取消。另各地網民紛上載「8964」車牌，以示不忘六四。
北京「小藍共享單車」6月2日在手機App發佈廣告「一騎贏千元！比王者榮耀還刺激」，宣告聯合網遊「掌遊天下」舉辦「王牌大作戰」營銷活動，名為「單車和坦克更配」。活動規定，6月3及4日兩天騎行帶有坦克圖案的小藍單車，次數兩次或以上的用戶，不但可免費騎行，還有機會獲得豐厚大禮，列明「共有5個Beats耳機和20個小米手環等着你喲！」

sent by HK News 香港新聞報紙: